【急召救亡】《雷神3》導演泰格 獲斟執導新《星球大戰》

《雷神奇俠3：諸神黃昏》（Thor：Ragnarok）導演泰格韋替替（Taika Waititi），最近之新作《陽光兔仔兵》 （Jojo Rabbit）獲不少奧斯卡提名，而最近就有消息指，迪士尼希望邀請他執導新的《星球大戰》（Star Wars）電影，為系列救亡。

其實《星球大戰》除了正傳之外，外傳系列都口碑麻麻，而雖然迪士尼發佈過初步計劃，指 2022、2024與2026年都有《星戰》戲上映，但到現在仍然未有進一步消息。其實上年電影公司曾公佈《權力遊戲》（Game of Thrones）創作人David Benioff與Dan Weiss會製作新3步曲，但到上年10月又被炒魷，相信泰格韋替替之加入，應該會為《星戰》帶來新鮮感。

然後佢又會演埋一份

直接以Krog 身份入Star Wars,
然後搞MCU X Star Wars

咁就好了

好心咪再搵d鳩導演拍啦⋯⋯

之前又話要停一陣先出

我反而覺得rouge one好睇過新個d正傳，冚球鏟幾悲壯，係子彈煩膠左d

唔怪得要搵佢拍一集Mandalorian啦
原來要搵佢試水溫

今次搵到大導演執導
應該唔會衰啦

燈

悲壯ending拉返唔少分

唔想佢搞臭自己個名

太天真了 disney一定內部censor
Thor最近先換人好似

黑人加女人，注定收皮

唔爭在搵埋羅素兄弟

第一次睇星戰就係外傳,結果睇埋星戰8後
咪再搞我,唔會再中伏

因為個結局set死左，可以發揮空格唔大咪唔出事囉

其實新故事好簡單
求期搵人繼承左黑武士力量
搵返黑武士出黎
一定會收得！

準備成套笑到仆街

而家個三集已經恥笑到仆街啦

真係關導演事咩
比人屌到仆街既第八集導演rian Johnson 今年都拍到套高水準作品knives out

同意，Studios影響力大過導演自身，尤其依家好似marvel個阿頭好似接掌埋star wars

但戴返個頭盔，另一邊廂係雷神3滲得返導演本身風格

最大責任都係班高層將三部曲分唔同導演拍
劇情仲可以任改唔連貫
差啲整死成個star wars 系列

rian Johnson其實本身唔係太差，但佢係拍d原創野，佢最鍾意就係要你估佢唔到有驚喜，但問題係star wars作為一個長系列，你拍續集唔撚尊重人地的設定係度玩自己野咪出事

吊，星球大戰學黃飛鴻咁拍99集？

玩到爛又再拍過，冇眼睇

MCU十年內拍咗廿幾集添啦

係，其實電神3，黑豹，女Captain都無睇過⋯

大導演

索龍三部曲

Jojo rabbit 入埋best picture ，算幾勁啦

索龍係動畫出現左，已經入左正史

無入圍best director

佢一啲都唔鳩

點都好過D&D嘅

放過星戰啦不如
拍到臭晒喇

Rogue One班人死哂唔係必然咩
佢哋唔死等於將成個星球大戰完全推翻

所以咪話set死左

執柒咗佢啦

Kathleen Kennedy 同埋佢班親信一日未比iger炒都唔洗旨意有好嘢睇

Kathleen the cunt
And her group of pathetic hag

屌喇星成班慈禧轉世

同埋一定關Rian Johnson 事

條戇鳩唔睇jj ep8啲setting 都算
仲要唔肯同Trevorrow 夾Ep9
跟住夾硬寫死Luke
space fantasy 嚟架拍撚到social agenda行先咪撚玩啦

... 星球大戰唔係笑片喎

Marvel友咪撚搞star wars啦屌

hey man

佢專拍搞笑片，唔通星戰轉戲路？

睇怕都係會轉型做笑片架啦，好似雷神咁

原來D&D已經炒左啦？！

mando 最尾個集拍得好好睇，
對 Taika 非常有信心，
最緊要唔好再搵 Rian Johnson 條撚樣就得

咁我都好肯定冇人有睇過電神既